人生冇希望

b

小千 記住夜了不能聽燕姿的歌 因為會失眠

我還有想要愛你的衝動～

準備好紙巾了

啊！